屌那星! 樸次矛夫又升上英冠!

後季英超見

今日係反送中嘅八個月，如果你仲未放棄嘅話，今晚十點鐘窗口見。

下次好關鍵 天王山之戰 輸左就GG

下場

終於有機會上返英超

咪同韋根一樣一季去番英甲

細細個記得佢同保頓都係踢英超 依家

蒙達利 占士 kanu

奇雲保定

Kevin davis 奧高查 diouf - bolton